[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3242）

天狼星全場和了
1001之力

快

3

針

NBA

正評贏大錢呢？
去撚左邊

屎達針哂

慢到

樓主幾勁

針到喊

咩名。。。，

火車頭

火車。卡山

火車頭點撚樣讓-1 屌你老母閪

你老母勁共第一場主場就贏波報答下球迷啦你老母 12m都唔撚入

我介唔賭-.-

有即場真係買魯賓fg

比人讓+1就差唔多呢隊垃圾

火車頭快入 史達追和

史達真係撚狗

買唔買角大好

我要角呀！！！！！

不了

火車頭上場對辛尼特入到3球，返黎主場就1球都唔入，賤撚到

屌你老母叫親莫斯科既都係垃圾

想派。可惜火車無力

火車頭天狼星

有冇ching可以派我食飯

上盤唔入波真係好惡毒

俄佬60分鐘已經開始渣流灘，係咩玩法

屌勁共我求走盤咋

屌早知買俄佬三寶算
買撚埋啲咩火車頭

火車頭走盤當嬴

靚名加成

今日d波逼害手足們

屎達真係好廢
點解我會重注

你做下功課都知e場好難搞，寧願直買主w，但又太低水

信佢cup

天狠星 勁共 反及

lm

火車頭停角了

宜家好似得返thomas攻，卡關已經渣緊流灘

全部立即完場啦

Helsingborg全格

勁共比我走下盤都好丫dllm

做得好

Ready to goal

Goalll

火車10

火車頭！！

1-0!

哈馬比玩咩

10

1:0

火車

百屌成材

屌你老母比多粒

火車頭靚波 入多粒

火車入多粒

天狼幾時cup

講完唔夠5秒，就入左

咁天狼星呢

差天狼

罰球靚到痴線

上半場入唔撚得嗎

史達33未

72 會入

天狼星和

NBA
大波

入多幾粒 勁共

火車罰球超靚

勁共勁共比多粒

天狼星史達和 十抽三 100

再入呀屌你老母天馬車

哈馬

世界級

四十幾碼

Lm

火車頭罰球勁撚到

Ok

我

12m炒呢

俄超半8
仲未開到角大

天狼差你

TONY STARK 2:3

勁共隊多粒!

4:0 ok?

快 再入兩球比阿叔定下驚

2:3

叫唔出黎

史達cup埋佢

OK!

屌你老母史達比克
真係賤種狗來

俄仔欠你一角！

屎達

3:3，主其他？

.屎達 屌你 再入啦

仆街一俾完錢買1:4之後就2:3

薩普斯堡贏唔到 我絕對會報驚

火車角呢

TONY STARK刷角咪入波囉 快刷

明亮勁到
屎塔9.5s爆
勁共8.5b 半場8c冰到而家

閪波史達 買你第四球 就入第5球

天狼星和 勁共比多粒派200啊 十抽一 快

哈馬比封乜

我了

屌 勁共唔好搞喇

12.5 B 上左船

me

唔似和 應該分到勝負

俄佬出角啦DLLM

同明亮同路@@？

不了買咗12角少

俄超半8全？

全0 ok？

我要1C炸喎，無衝突？

全世界都係度勁共勁共

Same

ok 轉頭比你

勁共星堡快

三角形 我失戀 好痛苦

抵啦

a0 表示

天狼星準備入 各手足請注意

10.5s..史達屌你老母上半場已經單邊刷7個

勁共有2:0未

岩岩好頭十

勁共

即有

勁共唔刷角點開2:0呀？

火車 星堡 大波

真 屌佢

史達之前主場單邊最多得4角，今場就9角，on9

無角

痴線 又停足30分鐘

明神唔通勁到半8全8？

史達比黑哨ko?

佢on fire

刷角啦史達

蠍史達比克反cup到一世球迷

3:3未

似有多甩

史達追和未

比多兩粒黎

我要角呀DLLM

屌你一隻角都無...

1-1

卡山goal

屌

火車11

卡山！

傻閪火車頭又撚狗 屌

勁共針得

天狼星ng

天狼

火車頭針

半8全8

屌你勁共

3:1is coming

天狼nba

繼續屈角

勁共屌你老母臭閪

勁共唔刷角 抵啦

3:1。。。定啊

1:1就未必啦，角大重生

咁角呢

天狼星goal

勁共我屌你老母臭閪！

fake

個龍企係度唔守

勁共冇了 4穿1又斷 屌你老母

天狼星大

史達差你

單刀又唔撚入屌你老母

火車頭90分鐘會有絕殺

明亮係咪咁撚勁呀，日職中完兩場角膽，今晚又黎?

天狼星追和扮天狼叫

火車頭 天狼星nba

唔使90分鐘咁耐

有既有既。3:1ok?

2:1走盤都偷笑

天狼快手1:2

勁共 天狼星

No goal了

落大飛仲買火車頭弱智

角呀DLLM

史達刷多一隻啦...我想跳船呀屌

輸撚埋佢啦垃圾火車頭

天狼星

火車頭贏唔到就輸撚埋佢啦

3:1is coming soon

我整係想要一隻角 講真...

支持

勁共及 當無玩過ok?

1:1

卡山都赢唔到點賭呀

挪超 瑞超 買你覺得唔會贏到嗰隊嘅盤就會贏錢

11c la

屌你老母 一角都搞咁撚耐 咩撚野波黎

天狼要入啦

DLLM唔撚係真係半8全8掛？

火車頭角啊

半8全8係咩事

挪超似和波

停停先啦殺普史塔

屌你老母火車

勁共 快

角呀屌，一隻角等撚左半粒鐘都未有

你媽似女人

成日都有

哈馬比w, 史達和/反cup 頭十抽一派一千

好撚伏

1

仆街...12.5S 得1.4..跳唔到船...

狗

要幫手叫波了 nba模式啟動

俄仔8.5s gel

終於9c

又fake bet365

魯賓遜盤全面進場

求下你勁共輸撚埋佢
見到你和波都嬲

45分鐘0角 輸得服啦

兩邊著曬紅格都無波入？

火車頭cup未
輸到仆街 有冇人派下我

爭天狼星

哈馬比

屌你唔撚係半8全8呀

12C!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比我赢下錢啦屌 成日jump好悶

ＹＥＳ！！！！

１３ＣＣ ＣＡＳＨＥＤ！！！！

13C 比多隻

13c

Ging Gong

回到咁都全世界火車頭

上一個POST半場叫人買即場4.5大
無人理我

俄超比多角派100

半8全8？

13.5b-1

２：３！！
哈馬比！

23

k

Lmlm

仆街天狼星好勁

爭史達比克

Lm 輸到仆街 派下我

卡關狂詐死
DLLM

ho

俄超唔係9c左咩

史達追和啦臭

無

火車2：1派

天狼NBA未

1:1！！

。

屌13c

哈馬狗奇蹟贏波

Bet 365 寫4+5

Lm 派下我

星保頂住

半8全8 舞動奇蹟

挪超和波就有得抽

史達 火車 絕殺

支拎

穩如哈馬比

比多角

星堡半格頂實

真係痴撚線 冰足45

比多隻啦dllm

希爾1:0完場

史達補時一角 勁共絕殺

火車出軌呀屌

ＣＵＰ埋佢啦

史達工業！！！！

火車一係21一係就輸撚埋佢啦屌你老母

薩比多粒頭十抽一
$100

買左8.5細手足咩心情

Lm派我

8.5S 手足出嚟發表下感想

1！！

挪超補６分

史達+6 快比1C

死廢車補幾多

角大仲有機！

On9 半8全？

如果臨尾9c完 一定痴線

6

求你比多角

場俄超好撚假

補6上呀史達比克

比一隻喇 唔好搞事....

Me

史達入未

幾分鐘。。。？

6分鐘整多隻c

冰撚足45分鐘

21

6分鐘冇劇本講唔通

99999999999

火車頭一係輸7埋佢

十年唔買角一買就中場閪野

計埋補時係51分鍾

唉

我想扮火車叫 入未

屌你火車頭入未

史達快入

角大手足 我地gel錯了

補時 劇本可以嗎

星堡完未

比多隻角我啦火車頭

控角控到出哂面

天狼星冇了

勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共

火車我求下你絕殺

入波扮火車叫

火車仲未 絕殺？

史達快撚啲入

Cccccc

火車頭唔贏輸埋佢thx

勁共絕殺啦屌

半8全8 笑死

半8全8當睇表演

唉屌輸清光

勁共炒車

缽缽 缽缽Boom Boom

明亮燈到 永不同路 話之佢1.01

3:3

哇３：３！！！！！！！！！！！！！

14C !!!!!!!!!!!!

抽得

3-3 !!!!!!

14c

3-3

史達goalllll

全炒

屌咁都爆13c

絕殺 3-3
下盤gel

哇屌 入啦勁共

有獎抽

屌你老母咩3:3

要

屌on9 13c慘死

3-3有撚用咩 勁共1-1

史達勁撚到

火車屌你老母

抽我好嗎

抽1000

嘩 史達

14c 3:3 由冇曬邊返肥肥 正氣到

又係果條高佬入波！！！連入２球！！！

又角球入波，痴線

唔miss12m 穿撚左盤啦屌

補時6分鐘 劇本到你

星堡半格cashed

勁共差你

Me la

全格派2000

抽味

完咗

LM

屌。斷火車頭..

fatfat

lm呀巴打慘死火車頭

又係爆完角完場

火車出軌了

仆佢個街，真係半8全8

叫莫斯科都唔係好人

半8全8 撚狗到

角細唔緊要
做咩要半場8c 假希望

有邊場唔係

火車頭班仆街假到

我就係玩ng算啦不如

明神之力

又係豬角大

真係8角完？

半8gel 果位師兄

半8全8 橙到

Lm 派我100都好 輸到仆街

乜今晚甘易玩咩

諗住收錢 13c

多謝明亮
買曬對家過關以為輸咗

等你派了

贏咁多派未

Lm 同路但斷火車輸9晒

全世界角大慘死

屌你老母最後食角

屌你老母 俄假做乜撚半8全8

仆街天狼星

永不同明亮同路 燈到半8全8

明亮

俄假角細浦頭 練心練咗半場

買對家咪得

俄超？

痴撚線班俄佬咁踢紅牌都無張

好撚燈

好撚嬲買左角大

以為輸咗

yes

好撚假 好想投訴

又多一場比我mark低用嚟jer手足

針了

明亮冚家產

有冇得check 問題角

假撚到

慘死

想入明亮tg 谷

2x1火車頭 史達
最後慘死

屌你老母明亮

3隊莫斯科幾時死

8.5s 請發表感想

半場見到8角諗住去瞓覺

永不買火車頭

冇
球證直接比龍門球

無開呀屌 係角球但球證比龍門球

有冇手足派我輸到仆街

挪超弱智

火車頭永遠公敵

本身諗住可以gel 返注 而家唔洗睇
jump 了真係

今次真係無話可說

弱智俄假 屌你老母

叫莫斯科既我只買對家

針到仆街

火車頭屌你老母

難得玩角買中假波，屌

有邊個係角大受害者 點下人數
1

個個都針

7點上盤 訓

同路了

2

直接1001

條過關咁都要斷

乜撚野3:3

呢幾日買角球都中on9野半6全9
半8全8
半5全7

成日補時入波 老土到

三日輸撚左1200 又可以戒賭一頭半個月

我呢排真係買乜輸乜
唔玩住了

真係好易玩 俄半6.5b 全12.5s 天狼半4.5b 全12.5s 4注全中

唔係角大係盤得唔得

半8全8真心痴撚線

角球比狗賭

聽日後日無乜波，又夜，各位星期六再見

2隊都叫莫斯科咁點買

你可唔可以早響過明亮

好想投訴屌佢老母

買咗明亮對家好開心

派我ok?

和

半8全8 ,笑死

琴日東京預備抽 但又on9
今日追到和佢又8角

有冇手足派下我

skip

等電巴抽了

咁耐冇玩角球 一黎就半8全8 好撚灰

輸盤無輸半8全8咁大刺激

食撚左個角仆街

唉 我戒唔賭了

等你話人自己送角

我都唔撚賭啦 假撚到出曬面 食角仆街

7:00 下盤 訓教 各位早頭

不賭便是羊

抽了嗎

俄超好似一場深盤都穿唔到

又係既，不過我過關差佢

贏緊1-3都比人補時追和 佢老味食左屎

史達個場見補6都知實有絕殺角爆
但火車頭半8全8仲經典

[size=6仆街死啦馬會 俄超 假撚到咁 [/size=6]

頭輪係咪全下盤

目測有半打手足係半8全8受害者
好彩無開即場
要不然大家追角大追到jump

想向足總投訴

戒唔賭俱樂部

好撚嬲

兩場上

都叫有得補飛冇咁傷 而家又jump

兩日豬9k

仆街小市民賭下波都造假

no
有場馬會冇開 上盤

戒唔到

狗會都唔會賠返俾你

自從買角見過半8全9
半7全9 仲要大注
之後就死都不賭角

有得抽未

真係好撚慘閪車頭1:0開心唔夠10分鐘

火車頭勁你老母共

今晚全中

天狼星咁多射都唔追和 射精咩

派下我啦 全輸

電巴頭十各派一百算 皆大歡喜

2上 (但有一場狗會好似無開)

半8全8 買大個啲心諗半場就開到打 點知

派？

戒唔賭俱樂部戒6個鐘

真係好慘
買角大 半場好淡定
下半場開波隨住時間緊張嘅心路歷程

真係可以控角控到咁
莊家做左幾多野

有冇手足想放火燒馬會

其實有乜可能半8全8

半個星期糧又比撚左馬會

8場俄假 7場下盤

姐係得1場上盤

頭輪班大帝未肯認真踢

明亮買左就有可能

有踢波都知假啦

富明尼斯讓和

仲俾埋錢球證食角

原來開左2場上盤先岩

買角球啲人嬲到

星堡半格

我4x1其他3關半場已開……就係閪車頭

明亮就係莊家

最後真係角囉 仆街 比曬錢球証

得一場開半大

以家進行抽獎了，啱啱緊張得制頭腦唔係好清醒，其實應該捐1000俾立場新聞至啱，但既然講咗頭十抽一派就冇得反口，希望中獎嘅巴打可以捐返少少俾立場新聞，不過舊錢點洗係你話事嘅。
頭十名單如下
1）每月成份糧比狗會
2）日文（全白）
3）衝動哥
4）傻gap
5) 天命之子
6）sana(supreme)
7)yy
8)畢氏三角形
9）想不到吧
10）灣仔羅拔臣

順便喺到宣傳一下自己青爐：

入面係會用平注嘅方法玩，希望警惕到自己唔可以輸錢double追，自己覺得唔係100%穩嘅都唔會出喺入面，所以剛剛條過關就冇出到，入面出咗場即場角大，有跟嘅巴打都應該收錢

最後附上真飛

Btw講多句其實啱啱派錢條件講漏咗要希爾星堡w同埋勁共和，好彩都冇事

黎緊加埋唔夠十場波 點生存啊

講緊俄超sor

不如每人100 大家開心

fatfat到

我成日出水，係冇人理我

7點客ok?

我好撚嬲 點投訴俄超

跟

信錯火車頭 有買星保 不過就輸火車關

721去金鐘請願

咪撚再買 永遠記實半8全8

不賭便是贏
下場啦

唔玩早波有毒未羸過

日文名（全白）留tg

假到咁仆街

吊

本身諗緊俄佬定全那超角大 自己見8.5就揀左
之後就中左伏

jump..

全黑

又全黑

重抽啦

YY點睇7點

買角細咪得...
雖然半場嚇到瀨曬屎

Gchi

不賭便是贏！ 祝各位脫苦海

1000

半8全8係咪第一次

亞洲杯696都係咁

no buy
忍多幾日 先大注轟

垃圾天狼

真係嬲撚到 屌佢老母 咁假既波我地消費者都冇咩權利 再賭有咩意思

不過提下你，有tg燈神要左客

見到 我諗佢反手出

星期六？

我係3242po主
強烈要求1000重抽

聽朝個場skip了 冇錢 要捱到出糧

賠唔起就咪撚開賭啦仆街

俄超個莊

嘩，真係派個喎，好過自己賭我都要轉職乞了

半8全8搞到失眠

全場得3個反而無咁嬲

野雞呢2日d ball見到都唔開胃
早d訓好過

7:00主

點投訴去足總

慘在半場已經叫糊

搞撚大佢 仆街 假波狗

瞓覺曬我時間

7點買咩好

摸到最尾一隻牌都食唔出
明明鋪牌又靚又早叫糊

俄超4球咪好 有人話派我 針

晒我訓教時間就真

驚 下一球 真係捉唔到路

半8全8真係幾過份，假還假，比d演技開個半6全8啦

半8全8 難定13么叫13飛食唔出難

我仲要買左條2x1，差呢關
好彩我玩角唔大注，但都激心

勸各位手足 戒賭
我買埋非機杯冠軍 就等英超劈佢老母了

Thx電兄

好過自己賭jump..

我決定做10蚊戰士黎等英超

派返500出黎啦 唔係我哩個身為po主既好難同大家交代

等成個90分鐘又冇左

後日開始 有球會冠軍杯
有大會互對
印象幾正路 成日開上盤

尋日中完田雞十倍騎王 又中1000 旺到

半7魔咒後加多個半8魔咒

買天狼星下盤輸撚到喊
日日反反覆覆咁輸贏輸贏。人都癲

輸到流撚晒牙血

羊$16893.7 恭喜

買返件天狼星波衫ok?

無了。輸返哂琴日阿爾及利亞贏既錢有凸
好灰心

唔緊要 等馬列斯 救多你一次

隻悅裕睇到j撚左

留個名 好過自己賭

馬列斯加盟列斯聯都救唔到我
輸哂所有本

半一輸半格 都係輸小小姐圍返
唔知點解想睇你贏錢 d反應 聽日買咩講定先ok?

我買+1

有盤唔買

咁吞下精先咁 rip

YY呢2日賭上盤都正啦

洛辛堡 AIK 法林 利尼

又大外檔一沖殺哂？個場冇睇

嬲撚到岩岩戴個避孕套打飛機。
原本諗住天狼星果注贏左就過隔離座叫雞。而家嬲到我出煙

半8全8
火車頭盤都走唔到

推晒落去呢場走地上盤 boom

上面咩料

屌睇過啦呢張
即場影多張啦
我係你fans 咪呃我

唔好搞鳩我。屌你

sor bro

Yes! 正撚到

我屌 同勇敢傳說一樣

好傷心 輸咁多錢

7點廢到唔想買

主100%打算all in了

下盤世紀大船

上呀

對左

7:00
好怕和

呢場買左隻12號

0700 -1主

半和

7點半大ok?

扣埋對沖都係贏少少.. 好難賭

原來條過5關... 仲未過完
訓醒開估

買10蚊注太傷

你果條5X16

㩒完先發覺，心頭好照去馬啦。
最緊要收錢。過埋第五關就

半8全8 好波

敵不過睡魔，買薩堡即場有得補，仲要加時先輸

火車頭上半場miss左12m

巴甲買咩好

聽日有廢撚
又準備撚手足

友賽名都唔想睇
直接篤個大當賭咗

上盤

再屌多注富明

下盤

富明 1：0 角球

獌

爪達乜乜乜 都係賤種隊

重抽

獌依場買咗細
依啲大蝦細表演賽

富明2：0
角球

屌你咩火車頭一起身見到真係爆血管

咪再提 比佢激撚死

屌 客隊神龍黎

大球24

半主24

下盤穩了

富明吊極唔入

how

訓醒 今日得四場西波 應該忍到手

經典到

嘩屌 咁撚痴線

明神不能動搖

屈到

寫入史冊 半8全8

1-0

富明

勁到 剛Share左電巴個爐

淨番d西波唔賭了

富仔炒佢啦

var

主gel

半和頂唔住

fake?

Fake

又炸

下盤穩到咁多人買主就知

goal confirmed

real goal

邊撚到有炸

冇炸

穩到

屌 尋晚勁共撚手足撚到
追返po 半8全8

好驚又好似火車頭咁 完場1:1

不是再說了 垃圾火車blacklist

應該半主

笑死左

Ming Godis a joke

1：1

半大goal...

奇蹟半大

半場已經1:1

fuck

11

dllm

半和有運

屌你咩

繼續吹.jpg

針 半和

半和中！

on撚9 補4分鐘 補撚到入

今次真係烏鴉口

半一詩召喚

度乜野波運氣最緊要，琴晚半8全8

半主jump

好撚on9,又最後一秒比人爆半主

明明晚晚都屌波
偏偏尋晚早訓就miss派1000

屌⋯補4分鐘 補到49入波

3:1 2:1 ok?

批准

3-1 ok

1:2ok

唔好半2全2就得

半一 1.88 咁靚都開唔到？

笑撚左半2全2

長井一齊針

兩場都絕殺開出
抵果位巴打嬴到

半8全8角 買大真係慘

今場主隊再絕殺贏半格得唔得先

下盤唔知點輸

明亮8.5B 9.5S兩場調轉開
佢準備正數個時要跟佢對家了

明亮係邊個？

就咁睇應該都開得出
出面仲讓緊半球

星之力

抵書

拜仁半7全7都算 唔係中位數
8.5中位數開半8全8

佢有無爐？

有
長跑爐 要?

主隊入球定定驚先

今朝要買下盤

專業少少Ok?

Thx

1:2

1：2

富明水泥jump

玩撚完

on撚9 禁屌都比人反

3:0!!!’

var?炸啦dllm

VAR

介得賭
火車 富明又輸

富明cup啦

炸未

real左啦 盤都開左

炸佢老母

炸左

炸得好！

9up

勁

開左盤都會炸?

boom

炸完對家要入了

2:1完場

我個客勝呀，屌你老母

好

炸

又造尻我

拿拿聲開大啦 炸黎炸去on99

半復活

炸乜嘢
原本上盤諗住關通知
而家又要嗌返

黑撚到仆街
岩岩一睇直播
前面條友本身越左 但佢追唔到個波 比後上果個追到
最尾入左 咁都吹

劇本味濃
炸完_ _ _

富明入多粒啦屌

買左主盤 好黑暗越位個個無掂過波 係後上個個射入

上盤仲未死！頭先1-2取消關注 原來炸左

我買左主盤都係咁話

主點輸

巴西波比狗賭 只買彭美其他skip
戰場巴果200 抽左?

唔入就對家入，上盤準備gel

屌咩
我個2.5b

主盤玩撚完

而家係唔撚開大波
你咬我食啊

炸完對家入啦屌

一陣就會開

主會絕殺

外國手足可以試下
即場富林主W

劇本似主12m半格

15c

都得
一齊集氣嗌主W主W

報假狗

系 1-1完場

富林近排咁頹球隊又有內部問題
咁都開半一上盤低水
我信盤

19射唔入咩玩法?

你又買左勁共?

陣間就主秒入兩球 3-1ft

唔洗輸波算係咁啦

原來半大4分鐘開左
史達比克 又絕和
輸莫斯科火車頭

3-1未

連球證都係我o既人
你點同我鬥

屌你

2:1呀求你

咁黑法 主點輸？

下盤日

炸完咪又係下盤 屌你咩

下盤其實穩

我覺得係...唉

富明試過90min 入兩粒

要入一早入左 屌打到咁

2:1呀俾半格

好多波都試過

696 250倍cup都試過

主20射先入得1粒 勁到

亞冠

江原5:4

屌!!!!!!!!!!!
炸咩呀
2.5b又針

仲有10分鐘下盤cashed

富明廢到

客d攻勢仲有威脅
你話客讓我都信

富明學人讓半一

半2全2 細波下盤易撚到!

2:1 第1個100

富明絕殺未

係咁刷角有撚用咩

3-1派1000

留

2-1半格偷笑了

屌!!!!!!!!!!!!!!!!

主絕殺派100 頭十抽一

同bee果場一樣
炸咩呀

客又和波

富明入呀

求其一隊入多料，俾我中番注2.5b

19ccccccc

Cashed

主先真 四連和

琴晚羊10000
500上到38000了